突發：區諾軒被捕

屌你老母，白色恐佈

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

痴撚線

屌你老母痴撚線
依家白色恐怖?
咩都冇做 連議員都拉?

They want to play the game, we play with them and play it much much bigger!!

個個黨都有一件永不落空

玩夠未啊港共政府！

你咁係唔會令我驚嫁